[法律] 其實係local firm做corp fin前景係點

今年pcll grad
黎緊會入一間local ipo firm
擔心緊健康